民建聯話自已成功爭取撒回反送中，求文宣組幫手

既然佢地咁想領功
一於幫佢地一齊爭取五大訴求，缺一不可
讓佢地一齊加入抗爭之路

然後再轉發到WeChat ，廢老group
等佢地以為民建聯都有份”搞事”

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

撤回唔係為咗俾香港人降溫；
撤回係要分化外國政客、媒體，
令佢地失去插手香港局面既意慾。

香港人
約定你

九月八日 星期日

12:00pm
遮打集合
(歡迎遲到，好過無到)

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

唱國歌(美國) ：

揮國旗(美國x香港) ：

香港人，九月八日見

師兄麻煩post埋9月8日 美領集會

張圖假架

最無恥

呢D大是大非唔好FAKE NEWS
第時大量搜尋結果會變左 佢地成功爭取撤回反送中

fake
圖係7月黎
唔好再推

對呢班鞋友講多都嘥氣...

五大訴求 缺一不可 血債票償 一票不投民賤聯

成班仆街係度呃飯食

即係佢哋係一切示威暴動嘅幕後黑手啦！